{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051967",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050210",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 숲속이야기펜션"
    },
    "text": "山と渓谷の近くに位置するペンションです。 入室は14:00、退室は11:00です。 バーベキュー炭とグリルを利用するには、4名基準で20,000ウォン、追加1名当たり5,000ウォンが現地で決済されなければなりません。 幼児は8歳以上から10,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットはペットとして入室できません。その他の施設としてはフットサル場がありますが、状況によっては利用できない場合があります。 訪問客のレビューには社長の親切ときれいな施設で満足のいく宿泊ができるという意見が多かったが、老朽化した部分があって不便があるかもしれないという意見もありました。 炭火は良く、場所や近くのスーパーや食堂へのアクセス、水遊びやバーベキュー場などの設備が充実しているので強くお勧めする意見もありました。 ただ夜は少し暗いところが残念だという意見もありました。 駐車可能であり、ファミリーと渓谷の近くに位置するペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルを利用するには、4名基準で20,000ウォン、追加1名当たり5,000ウォンが現地で決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児は8歳以上から10,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フットサル場などの施設がありますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューには、社長の親切ときれいな施設で満足のいく宿泊ができるという意見が多かったが、老朽化した部分があって不便があるかもしれないという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "近くにはスーパーや食堂があります。また、水遊びやバーベキュー場などの設備も充実しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはファミリー向けですか？",
            "answer": "はい、ファミリー向けのペンションです。また、渓谷の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 436
    }
}